	\clearpage
    \begin{thebibliography}{}
    %%%EJEMPLOS DE COMO TRABAJAR EN EL ENTORNO DE BIBLIOGRAFIA
    \bibitem{c1} 
    \href{https://www.tattoodo.com/}{Tattoodo.}(n.d.). Extraído Abril 09, 2018.
    
    \bibitem{c2} 
    \href{https://www.oxel.cl/ }{Oxel.} (n.d). Extraído Abril 09, 2018.
    
    \bibitem{c3} 
    \href{http://www.biut.cl/moda-estilo/2013/11/primer-tatuaje-cosas-que-debes-considerarantes-de-hacerlo-y-no-		arrepentirte/}{Primer tatuaje: Cosas que debes considerar antes de hacerlo.} (2013, November 28). Extraído Abril 	 09, 2018.
    
    \bibitem{4}
    \href{https://bellavistatattoostudio.cl/}{Bellavista Tattoo Studio.} (n.d.). Extraído Abril 09, 2018
    
    \bibitem{5}
    \href{http://www.chiletattoo.cl/}{Chile Tattoo.} (n.d.). Extraído Abril 09, 2018.
    
    \bibitem{6}
    \href{http://caostattoo.cl/.}{Estudio y tienda de tatuajes profesional, en providencia, disñeo y presupuesto online. tatuadores en Chile.} (n.d.). Extraído Abril 09, 2018
    
    \bibitem{7}
    \href{http://www.usachvirtual.cl/}{Araya D. (2018) Apuntes de clases.} Extraído el 15 de Abril de 2018, curso “Ingeniería de Software I”.
    
    
    \end{thebibliography} 
	\clearpage